除咗trump哥我那個都不信，個個都係口交王

Sad but true